提醒番大家）俾Whatsapp 無故封鎖

因為工作上嘅關係小弟都有為數不少嘅工作群組
咁今日就需要新增10幾個WhatsApp電話
結果加到 一個俾whatsapp封鎖既成員

結果自已都被whatsapp封鎖埋
事前我係唔知嗰個人比WhatsApp封鎖咗

要加人入群組一定要知道佢有無俾whatsapp封鎖，唔係既話自已都會俾人ban埋

被whatsapp封鎖既測試電話 ：59364060

搵客戶服務呀
上嚟做乜春呀

我自己搵咗了
只係提醒返大家加人之前要睇清楚